【美心伍家】主席兒子拖欠維修工程尾數，23工人堵路

今早8時半左右，23名工人代表搬來沙包堵塞屋苑的車輛出入口，又展示橫額「康苑法團主席霸道扣血汗錢」。現任大廈法團主席伍威達，是美心集團主席伍沾德的兒子，工人多次要求與他對話，但也不獲理會。

裝修判頭黃先生稱，屋苑於2017年進行大維修，整項工程費用共計億元；工程於去年中完成，惟有人要求500萬元尾數以三折埋單，工程公司拒絕，即不肯簽署支票支付尾數。

5m 都俾唔起 肉酸到

無話唔畀，三折找數之嘛

打陣地係送頭，工人應該快閃

變相迫啲工人勇武化…堵路+路障跟住火魔法

住半山都咁度叔

比三成
報數時話比晒

唔使做有幾百萬袋

不嬲都係 越有錢 越孤寒
錢就係克扣返嚟

呢個真。孤寒人地。益自己

教佢地用火魔啦

班防暴去哂邊？

法官：犯法就係犯法 犯法就係唔啱

暴徒塞路阻人返工

傻撚左 500萬三折你間公司幾巴閉都追啦 反正無可能再合作

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

Push

我覺得有內情

班業主應該唔滿意單工程

之前美景都試過啦

工程走數常有啦 香港某兩間大大大發展商出哂名

臭坑出臭草

關鍵詞 慈山寺

拿 唔係我講架

打晒官司。後尾點？